職工盟明愛丁堡廣場集會 獲警方發不反對通知書

職工盟今日（27日）晚上表示，明日（28日）下午4至7時於中環受丁堡廣場舉行集會，再遊行至太古廣場，表達停止白色恐怖、撤回解僱決定、捍衛言論自由等訴求，集會已獲警方發出不反對通知書。

職工盟原定周三（28日）於國泰城舉行集會，昨晚遭警方正式發出反對通知書，職工盟今日就此提出上訴，最後亦被駁回。職工盟主席吳敏兒對上訴結果感失望，批評警方剥削集會自由，又認為委員會的決定是令集會權利收到最窄，有偏幫僱主之嫌。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推啊

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

冇人以德輔道中/皇后大道中為目標?

次次開波都係干諾道中,龍和道,夏慤道,都係空曠地方,比人打鑊甘,食彈食鑊甘。

德輔道中/皇后大道中,雲集各國大中小型金融機構,頂級律師樓,會計師樓,多外國人,令對家有顧忌,內街又多,四通八達,變化大,諸君何不圖之?

721 811
9 1入機場
9 1入機場
9 1入機場